一句講晒 xs 定 x

利申用緊 6s
X
Xs

聽日一係 iReserve 一係去出部

有無人知8plus 放到幾錢？

留名

着開L

放返俾apple